[me too]13歲少女倒追37男網友不成 竟怒告性侵

新北市一名少女2017年間透過網路認識一名年紀長她近「三輪」的邱姓男網友，倒追對方不成，反被邱男苦勸「要讓自己變更好的人」，不料她竟怒告邱男性侵她。不過邱男出示雙方的訊息對話記錄，證明自己對少女的追求不為所動，新北地檢署認為沒有證據可證明邱男性侵少女，今將他不起訴。

這名13歲的少女提告指出，她透過網路認識邱男（37歲），進而開始交往，但邱男竟在2017年6月間，在朋友家愛撫她的胸部、下體，還用手指性侵她，因此控告邱男性侵。
邱男挨告不停喊冤，他辯稱根本沒有和少女交往，也沒有發生過關係。其實是少女倒追他，想要和他交往，甚至不斷宣稱自己早和別人嘿咻過，似乎想藉此吸引他的注意，只是他都一直拒絕，還苦口婆心地勸少女不應該這樣做。少女指控的案發當天，是因為少女自己跑到他的友人住處找他，他還責怪了少女一頓，才問友人是否可以讓少女借住一晚。
檢方認為，少女報案時曾自承控告邱男，並不是因為邱男違反她的意願而發生性行為，而是因為她和邱男吵架，讓她很生氣，只是不記得為了什麼事情爭吵，也不願意驗傷。
至於邱男提供的臉書對話紀錄可看出，不僅多次拒絕少女，還說到「「一般人你揪做愛，早就接受了，但是他們真的愛你嗎？會向（應指像）我這樣為了保護你而拒絕嗎？」「這個用心你一定要懂，你真的知道你要什麼，才會得到幸福，要不然就一再被男人玩弄、糟蹋」、「你千萬別這樣...我心也難過，你要讓自己變更好的人」等，試圖開導少女。
而從對話紀錄並看不出雙方曾交往，曾提供住處讓邱男和少女過夜的邱男友人，也證稱2人不是情侶。少女曾在簡訊當中提到自己和別人發生過性關係，邱男也是回答「你開心就好，重點你看對人，你喜歡他就去囉」、「傻瓜，我看你喔！幫不了你了」，因此認定罪證不足，今處分邱男不起訴。（游仁汶／新北報導）

新北今次居然無分加

我覺得誣告者應該坐佢accuse 人嘅罪行最高監禁嘅兩倍 例如你告人非禮，而非禮最高坐10 年（我假設） ,如果證明到你誣告人，你應該坐20年監

講真，呢啲先係正常人做法 講緊十三歲，就算心動都唔夠膽食啦，俾著香港男人，我都相信十個入面，有六，七個都未必會食

真係做過又告唔入咪俾人反告

所以要主動證明到你誣告

唔係話個疑犯無罪就代表你誣告

上面seed呀喂

CODE呢?名呢?

ONEZ-033

屈人個一方有受罰嗎？

唔食仲要幫人教女，仲要比人屈
做好人冇好報

新北

食完分手咪一樣要告
根本點都中招

有冇條女張相？
冇相好難討論。13的歲欣宜我都會叫佢變更好的人才回來找我。

女權幾時入嚟講兩句

屌你心水清到呢

女權撚會話呢啲係身體自主

就算變更好
見到佢諗番起未變之前會有陰影

變好左， 我ok 的。 但如果後天人造人就友誼波算， 過人世， 不了。

點樣13歲可以鍾意一個3十幾歲既男人? 真係唔明

新北市, 減一分

伊東？